東涌連儂牆俾廢老拆緊

有廢中有廢老

佢地似乎收唔到風
拆一貼十！

再貼過

突發 東涌連儂牆被破壞

不如追下有冇人出過post先
果位手足黎

拆一貼十，拆百貼千，拆千貼萬